究竟點解我急屎會扯旗?

呢個問題自我懂事以黎就一直困擾左我咁多年 小學assembly已經成日一有屎意就扯旗 仲要著pe衫個幾日條鳩現到應一應 當年仲有個囡囡上堂個陣好純真咁問我點解條鳩自己識郁 我真係唔撚識答 唔通話比舊屎隊郁條龍咩 淫笑一聲算數
到家陣一有屎意就唔撚敢郁 口mark mark咁成個on9仔咁坐定定係到 一個唔覺意磨一磨或者比人拍一拍膊頭 條龍就當堂唔聽話
想當年入hall考試要坐最後個個要起身收卷 咁岩我又坐最後 又要急屎！我仲扯撚緊旗呀屌你老母！ 條教畜仲開鳩我名問我做乜仲唔起身收卷 前面條死肥仔又唔肯幫我收 搞撚到我一邊㩒住個肚扮肚痛烏低身 一邊又要慢慢行形住磨撚到條撚 又想快d行完 行得快又易磨到 真係一步一驚心
屌你老母 屎眼比野頂住 條龍又會咁撚興奮 究撚竟係乜撚野玩法?

gay

咁你o屎咪_精

證明你玩屎眼會興奮
搞基會好幸福

都唔係同一個人

未試過

試過
利申 非gay

That means you are gay

屎係由屁股痾出
你急屎 潛意識會諗到屁股 你扯旗姐係你係gay

好J唔J要J舊屎

咁你屙屎就會射精

即係佢黎m個時就會扯旗

笑到我仆街

唔睇gv的

logic thinker

即係你屎眼一塞滿野你就會有性衝動

pmed

認真一問 gay佬會唔會就咁比人屌屎眼屌到射精